Maar er bleef een gebroken land, gedurfd en open, een klein dorp op de bodem van de heuvel, een breed bereik en daarachter reikt, a kerktoren, een windmolen, een bos voor de achtervolging, en een steile rots met een fort op het gebruikt als een gevangenis.
